多人推既留言放第一頁，有冇得諗？

即係似豆瓣咁
多人推既留言會愈推愈前
有人睇到先

神早有呢個功能 右上角熱門回覆會跟多人推既留言 拉

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

樓豬坐咗幾耐

樓主支那仔 仲睇豆瓣